揸貨車係唔係一定要入會?

鬼谷組 冰島神宮 三間團隊

有冇拓豬會？

巴打我之前save落你舊菜張露點相唔見左
可唔可以send返黎收藏

有冇麥樂會
殺馬利亞防止自殺會

藤原拓豬?

不是兄弟 不不是兄弟

搞到好似分幫派咁

見過共橙黨

點解可以全日見到你條廢9開post
話說我手上有你張相

貼出黎 條撚樣真係好煩 日撚日自推

屌你火辣川呢？

屌 煩唔煩膠d 開咁多post係人都知你揸貨車威啦

泥鬼多

曉計劃呢？